即覆hea覆VS遲覆冇咁hea覆

邊隻有機啲？

即覆
遲覆

兩個都冇機

後者因為忙